點解啲傻鳩覺得m43後制會好啲

可用iso高你幾倍，像素又高你最少兩倍， DR又高你幾個stop color depth又高過你。咁仲覺得M43後製比FF好？人唔笑狗都吠啦 佢地係咪用G9同5D1比呀。
我而家當班M43狗咁撚，班狗如果有啲料就請反咬返呀叔我啦。

我用PEN F黎製的確好過D610